[PS4] Far Cry Primal 大減價, 豪華版仲平過普通版

數位頂尖版$53.6
一般版$116

想買好耐 但一直好貴

我睇完都研究左好耐，諗緊豪華版係唔係dlc

咁其實係唔係

垃圾game

聽講呢隻比起FC4好垃圾

呢隻垃圾

睇樓上巴打講應該唔係

垃圾公司垃圾game

買左機第一時間買左FC4 黎玩 垃圾到
買到GTA之後完全無開過fc4